紅牛 歐聯奪冠支持區

今日買咗支紅牛撐

RB食硬PSG

咪on9啦 俾你嬴到psg 德甲球會都無可能同埋唔俾嬴到拜仁

咪撚燈啦屌

拜仁拎德甲冠軍姐，又唔係無敵

陣間輸埋比里昂就好笑

添姆華拿去車仔睇RB奪冠

拜仁對過RB十次 先輸得一次 今季冇記錯雖然對兩次都係和波但好似禁住屌

拜仁今季未贏過RB喎

吓 你認真

贏過一場 30

好肯定今季聯賽冇贏過

德國超級盃定德國盃 盃賽冇乜印象

上季德國盃決賽
都未係拿師教

Monster迷

紅牛垃圾post，拉

推到萊比錫拎歐聯